# README #
Moje propozycje, jezeli macie jakies komentarze to zaznaczajcie (moze najlpeiej jakims kolorkiem)

Dane wejsciowe: dane w pliku, ale troche jak w sql. Ulepie przykładowy i wrzuce. Moze pozniej GUI, ale to bardzo dodatkowa opcja.
Plik będzie zawierał:
Lista Grup
Lista prowadzacych
Lista Sal
Lista przedmiotow { 
     ilość zajęć w semestrze, 
     czas w minutach, 
     id prowadzacego (wiele?), 
     id grupy (wiele?), 
     możliwe sale - wildcard na wszystkie}


Format rozwiazania:
Listy zajec w pierwszym i drugim tygodniu
{ dzien/godzina (moze jakis id timeslotow)
id przedmiotu - na podstawie wejsciowej listy wszystko wiadomo
}


Zalozenia:
Zajecia wpasowuja sie w framy 15minutowe
Cyklicznosc co 2 tygodnie - co trzy to juz duzo kombinowania bedzie

Taski

 -T1 : Wczytanie - to bedzie jeden task zeby struktury danych wymyslic

 -T2 : Generacja rozwiazania naiwnego - najpierw powsadzac te zajecia jakkolwiek- jezeli bedzie duzy problem trzeba bedzie przy pomocy mozliwych modyfikacji je sprowadzic do mozliwej postacji.

 -T3 : Modyfikacje rozwiazania:
   -zmiana sali danych zajec
   -przesuniecie zajec +-15 minut
   -przestawienie zajec odbywajacych sie w dnej sali ->grupy/prow zostaja te same, tylko zamieniamy je czasem

 -T4 : Prezentacja rozwiazania:
   - GUI / jakis excell prosty / plik tekstowy do skopiowania do excella - 

Pytania: 
Jezyk? C++?
Jesli gui do jakie? Qt?

